香港邊度有正常麵包食？

而家香港大間連鎖店全部都係空氣包 ... 仲要加d 日韓式賣十幾蚊

有冇正常麵包店介紹

旅行食過呢間，平，靚，正，抵

覺得啲茶餐廳嘅包好食過麵包舖啲多多聲

a1 幾好食
但偏貴

合成包